點解放基佬扑野圖，唔block account?

點解d死基佬，係咁放基佬扑野圖都無事，d正常露點圖，就block account，咩撚論壇來？屌你老母。
睇幾個正常post，都係基佬扑野。痴撚線。

正皮引伏

屌你本來無咩野，宜家對死基佬好撚反感！
屌你老母

有乜問題？

未load到已經正皮

連狗

連狗可能都係gay

block 晒

連狗式言論自由
淨係俾d死gay佬搞搞震

叫Admin申報咗性取向先

班死基佬可唔可以入哂來，等我可以一次過block哂你班，癩屎死基佬。

跟本就係基佬。

曲線求圖

基佬主導論壇。

因為連狗係死基佬

已經無咗3同7樓

樓主你有10秒

完全封鎖咗一個

你老豆比野狗屌緊屎眼，我影完等陣post上來。

老翁紅磡渡輪碼頭墮海 大隻警「C朗」落水拯救

呢個post掂呀！一鑊過block撚哂成班基佬，假基佬。

不嬲多假，但班癲佬就係要搞事

見到樓上張圖 想嘔 點搞...

基佬有咩得罪你？

因為不能只有我block佢

( Show Blocked User - 堅系吾少 )

冇，但我唔想知唔想見到既權利呢？

( Show Blocked User - SuYuiMoa )

約炮ok?

入嚟為咗睇呢張圖

死基佬，仆街啦

痛

第二張係劇定戲？邊套？

記得完全封鎖我

好撚嘔心 班放基佬扑野圖既撚樣生癌死

死基佬就係世界毒瘤。

走啦死基佬，因引生愛滋啊仆街

ok

你全家生癌死啦屌你老母

X2

痴撚線！咁撚多屎忽鬼

D死GAY佬好撚嘔心
FACEBOOK已經夠多大愛撚垃圾LGBT撚，估唔到佢地想將連登都污染

你班死基佬，自己開post約炮屌屎眼，我唔理你，正正常常post都放基佬扑野gif。唔撚係，咁撚狂妄呀？一日裡面總睇到一次，你老母生著你班屎忽鬼，屌撚屎眼爛，周圍瀨屎人間廢物。

話明全港最大同性戀論壇
唔鍾意咪咪撚上囉垃圾